# Простий туду

- Є готова структура для тудушок, додав базові штуки для редаксу
- Треба зробити так, щоб всі туду айтеми зберігались в редакс сторі
- Додати функціонал зміни статусу і видалення тудушки
- Додаткове завдання - дописати функціонал додавання нової тудушки, зрообити так щоб вона додавалась в редакс стор також